黃色經濟圈？iPhone都抵制唔到就咪撚柒嘈啦

iPhone奶共係事實 求其google吓都大撚把證據
idog就係咁搬龍門 真係好撚肉酸

求 alternative

on9

淨係可以買htc同埋asus?

叫香港人唔好用iPhone？

Google:香港 Apple:香港特別行政區(中國) 死Gay cook洗唔洗奶共奶到咁??

好似咁?

Htc奶共奶到傻喎
個董事長話過HTC係支那品牌

Google都奶共喎，咁樓主用咩電話

ASUS得唔得

唔用iphone 可以用咩呀
有得揀咩

香港人適合飛鴿傳書

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)